［恥笑］香港最高呎價村屋租金

恥笑開始

263蚊/呎

5萬已經租到豪宅啦

190呎

香港樓價將再破新高

無人入黎笑

連登仔真有錢
大家都租得起 無人笑

打多左個零姐。唔使單單都捉來開po笑啦

打多唔係問題
但已經19日 完全無發覺？

on99